每次睇到後生仔俾班恐怖份子圍既片都好嬲，屌你香港人

而家班恐怖分子就係要制造恐怖既情感係香港市民既心入面 咁我地可以點做？？ 有能力我一定係想打鳩班扑街
但做唔到嘛。

所以， 可唔可以每次見到依啲事既時候， 大家企係附近，一齊圍番班扑街， 拍片又好。 唔想見到後生仔，特別女仔，俾班恐怖分子恰

人多取勝

推

唔好去衝咪得

認真 只有三四個黑警唔好驚 大家圍佢老母啊
眼見佢主要向學生、女性同獨行嘅市民落手，就知佢內裡其實係無膽匪類

衝乜鬼，而家係你行行下街都圍你

check 身份證駛唔駛6,7 個防暴圍， 依班根本恐怖分子來